搵到錢想學木結他 求老師

各位巴絲有無邊d木結他 老師好介紹
因為聽說網上好多伏野
我近排都睇左好多教木結既地方e.g. 天x音樂，飛x音樂等等
但聽講好既老師係要人地介紹
想問題有無咩好老師介紹
唔好太貴，窮jj
跪求

我自己都有教開結他一段時間同有教其他巴打 唔介意既留低你telegram傾傾

Lm 都想學

Lm

fb page第一頁已有報名表

有性趣

我有教開結他
留低telegram傾傾

tg:johnsonizf

想學 tg: powerfulpower